請問另一個廚房(狗隻#12746)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
岩岩email左木耳公司女上司（2）

[召喚木粉] 岩岩email左木耳公司女上司 (3)

雖然呢個手足做咗戇鳩嘢，但係真係去報国安係絕不可接受

呢條撚樣仲衰過仆街藍屍

今鋪撐你呀老鳳

支持

推

禁錯不推文
推多次

你覆果條友有份認同成件事木耳俾人報國安依件事

佢有份話木耳抵死

咪撚扮嘢啦柒頭，明明你有奚落

條撚樣靠惡咋，仲用高登作風做擋箭牌，廢撚到閪咁

收皮啦，報國安都想合理化埋，做多咗啦

有痴線佬做依單嘢，唔係話鳩個痴線佬，而係話鳩個受害者on9

Blame the victims 好撚嘢

似你依種咁嘅辯術，收皮啦垃撚圾

搵幫手？

你會唔會ff 大咗呀cls
定係你柒到想搵幫手呀，幫你開聲啦好無

仲姑息添，仲合理化添

On99

你果邊覆咗我未呀柒頭

咁你辯術垃撚圾係事實呀，陳述事實咋喎

又玩波台果招，以為撚到人嬲就係好成功咁

救撚命，你細路嚟㗎

救撚命，你隔離post 都未覆到我啦

等緊你呀傻仔

你唔好話你迫人接受高登果套？

Cls, 你咪一鳩樣

你真係好撚廢喎，基本上我都可以用返同一套logic 駁返你轉頭

算鳩數嗑你

似你係柒到應唔到咋

有人咁做就啱？

迫我接受呀？

有個靚女著得性感d就抵俾人強姦？

所以強姦犯合理？

Goodest logic

Who fking cares

哦

佢好廢呀唔夠人拗就block 鳩人，同佢地口中嘅cctoy 無分別

佢好似on9仔真心似成個魯柒咁

仲以為佢個套先係道理

報國安係道理

真係大開眼界

波台都唔係咁啦

連登隨時散，我都幾肯定，濟兄就係因為咁先走

佢啱，連登從來唔係抗爭基地

原諒佢啦，p 牌仔嚟

佢唔夠拗封鎖咗我就算啦

屌

佢完全封鎖咗我之後仲要自high 話睇我唔到

佢真心成個on9仔咁

如果證明到佢係魯柒就

我唔知佢呀佢係有少少似，都唔夠絕對

佢依家柒撚到又去返果post 自high 話block 咗我

好撚小學雞呀屌

唔係個個P牌都係咁

係佢啫

你自己柒就算，唔好影衰P牌仔

(#12746)呢條友膠到黑，以為好好玩又唔理後果，俾人圍屌之後佢只係因為廢咗個account而失落